cls 叱吒903種票！

睇完杜汶澤喱騷 諗住投rubber band
點知個電話號碼已經被人用左

打上去講吓

Push

何止種票，直頭造馬

[整合] – 發夢你要知道的十件事

投kolor啦

自推

俾人用左個電話號碼 冇得投

再推

個number用咗幾耐，係咪上一手登記咗

咪上腦啦，如果人哋要做假，駛撚種票咩

係咪整過ac 唔記得咗咋

佢直接宣佈假既結果都仲得

撳忘記密碼 用返自己電話號碼再改咪得囉